問 幼稚園駐校社工忙唔忙

幼稚園駐校社工有咩做
平時會唔會好忙 定係同小朋友傾下計咁

你估真係同小朋友做工作咩
一定係搞父母

冇咩事就一定勁得閒架啦
除非真係比你發現咩虐兒問題姐